中國人的人命在共產黨眼中只不過是一個數字

有時看見很多人說什麼中國崛起了, 中國強大了, 中國是世界強國, 然後愛國愛黨云云
往往利用民族主義來達到控制群眾的目的, 反日本, 不斷說上個世紀的事
當然還有反印, 反韓, 反美, 幾乎全世界都反了
將不滿情緒對外, 之後中國人民都開心了, 再沒有對執政政權不滿, 就像當日民間不滿滿清政府, 政府轉移不滿情緒, 由"反清復明"變成"扶清滅洋"

但他們永遠沒有意識到, 其實中國人在共產黨眼中只不過是一群畜養的牲畜, 一群用來剝削和利用的工具, 中國人的人命在中共眼中只不過是一個數字而己
上年七月, 中國政府要漏夜排洪就漏夜排港, 結果很多自豪的中國人在睡夢中死去. 當然事後隱瞞事件. 根據中國式的邏輯, 沒有人提出過, 就沒有問題
幾年前的中國動車事件, 死的中國人也只不過是個數字而己
正如日本所講, 中國高鐵根本不用理會安全性, 發生事故死一萬人也不要緊, 在國家之前, 中國人人命只不過是個數字而己. 但在日本那怕只是一個人受傷, 已經是震驚整個社會的事, 社長需要出來向公眾交代和道歉

中國人人命在國家只不過是個數字而己, 然而中國人還支持和擁護這樣的政權
還有什麼好說呢?

咁有人唔鐘意人權得唔得？

樂觀 sir ，你兩個高手fd 睇點後市？